[
    {
        "id": 85,
        "question": "Şubatın 29 çektiği yıla ne denir",
        "letter": "A",
        "answer": "Artık yıl, Artık"
    },
    {
        "id": 142,
        "question": "Bir düşünceye, bir inanışa aşırı ölçüde bağlanıp ondan başka bir düşünce ve inanışı kabul etmeyen, mutaassıp, fanatik",
        "letter": "B",
        "answer": "bağnaz"
    },
    {
        "id": 1309,
        "question": "Canlı, neşeli ve sokulgan",
        "letter": "C",
        "answer": "Civelek"
    },
    {
        "id": 1218,
        "question": "Doğal hayatta sığınak olarak kullanılan kamp malzemesi, barınak",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çadır, çat"
    },
    {
        "id": 551,
        "question": "Çapraz Bağların bulunduğu uzuv",
        "letter": "D",
        "answer": "Diz"
    },
    {
        "id": 1415,
        "question": "Bir malın niteliğini belirtmek, özelliklerini göstermek amacıyla, o malın parasız verilen veya gönderilen parçası",
        "letter": "E",
        "answer": "Eşantiyon"
    },
    {
        "id": 570,
        "question": "Olağandan bol, aşırı çoklukta bulunma durumu",
        "letter": "F",
        "answer": "Furya, fazla, fazlaca, fazlalık"
    },
    {
        "id": 239,
        "question": "Alabildiğine, çokça",
        "letter": "G",
        "answer": "gırla"
    },
    {
        "id": 247,
        "question": "Nişan alınacak yer, nişangah",
        "letter": "H",
        "answer": "hedef"
    },
    {
        "id": 266,
        "question": "Bir kararı, bir yargıyı yerine getirme, uygulama, yürütüm",
        "letter": "İ",
        "answer": "infaz, infaz etme, infaz etmek"
    },
    {
        "id": 288,
        "question": "Savunma aracı, korumalık",
        "letter": "K",
        "answer": "kalkan"
    },
    {
        "id": 1787,
        "question": "Greve çıkan işçileri işverenin topluca işten uzaklaştırması",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokavt"
    },
    {
        "id": 633,
        "question": "Virüslerin geçirdiği değişim",
        "letter": "M",
        "answer": "Mutasyon"
    },
    {
        "id": 326,
        "question": "Açık seçik olan, anlaşılmaz yanı bulunmayan",
        "letter": "N",
        "answer": "net"
    },
    {
        "id": 1739,
        "question": "Kuruluşları ortak bir amaç için bir araya getirme, düzenleme",
        "letter": "O",
        "answer": "Organizasyon, Organize etme, Organize etmek"
    },
    {
        "id": 903,
        "question": "Fethiye yakınlarında, önemli bir turizm merkezi olan doğa harikası",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölüdeniz, oludeniz"
    },
    {
        "id": 1937,
        "question": "Hastalıkla ilgili hücrelerdeki, dokulardaki ve organlardaki yapısal ve işlevsel değişikliklerin tanınması, araştırılması ve incelenmesiyle ilgilenen bilim dalı",
        "letter": "P",
        "answer": "Patoloji, Pataloji"
    },
    {
        "id": 1644,
        "question": "Medya sektöründe bir yayını yöneten ekip",
        "letter": "R",
        "answer": "Reji, reji ekibi"
    },
    {
        "id": 1232,
        "question": "Yanılarak, yanlışlıkla",
        "letter": "S",
        "answer": "Sehven"
    },
    {
        "id": 697,
        "question": "Bir diğer adı \"Enjektör\" olan nesne",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şırınga"
    },
    {
        "id": 1647,
        "question": "Başladığı noktada biten, bir veya daha fazla yere önceden belirlenmiş bir programa göre yapılan seyahat",
        "letter": "T",
        "answer": "Tur"
    },
    {
        "id": 451,
        "question": "Genel, halka açık",
        "letter": "U",
        "answer": "umumi"
    },
    {
        "id": 848,
        "question": "Erkeklerin Sıçaktan Korunmak İçin Başlarına Sardıkları Büyük Mendil",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üslük"
    },
    {
        "id": 1208,
        "question": "Manşet, smaç, pas gibi terimlerin bulunduğu spor dalı",
        "letter": "V",
        "answer": "Voleybol"
    },
    {
        "id": 494,
        "question": "Eni boyundan ve derinliğinden çok olan, basık ve geniş",
        "letter": "Y",
        "answer": "yayvan"
    },
    {
        "id": 1972,
        "question": "Övendirenin ucuna çakılan çivi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zakıt"
    }
]